警察總部， 我而家嚟喇

警察總部， 我而家嚟喇

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士用誓詞做口號

有冇法律巴打知違反警隊誓詞會點?